入黎留低生日日期📅！

幫你地睇下有冇同年同人生嘅朋友仔

29/2

9月6日

1031

fake

Real

8/6

Sor

0923

7/9

6/7

6/10

19/10

7.7

0811

1122

0517

Match

嘩痴線 我同你一樣

10 07. 就生日

1218

1130😍

十月九號

生日快樂

同我個樣match

利申20cm

8/10

No你靚
我7.7

多謝

0616

9月25

一樣

me too

有冇人1024

預祝大家生日快樂

10/25

有無825

12月1

17/10

1012

咁啱呀

0410

bro

4月2號

11 27

識個fd係

1121

0119

1124

0826

28/02

咁岩呀

生日快樂呀

0706

0628

2月30

0403

0504

今日！

今日

12月19

18/11

你個名

我都生日

10 Feb

25/10

三月十

sor im not 7

1/9

我都係，完全唔知自己係天秤定處女座

0629

0206

Same

1017

1018

生日快樂 我都係

5月3

0923呢度仲有個

22/07

識朋友係

0422

1007

same here

5月10

4/8

same

一樣啊

0724

11/12

一齊慶祝？

0904

me3

0202

ching咁岩 名又一樣 生日又一樣

Ching be frd ok?

咁快match到咁多 估唔到

咁少3月嘅

1215

1026

我又係0206

24/2

330

8月5

0916

0522

0327

0803

生日快樂！

0607

兩者中間 我當自己兩個都係
還掂睇其他時區既星座文都會變處女座

耶穌你好

Same
Be fd ok？

53！

0526

5月1

0314

0603

31/2

1024

12//22

有

001122

30/2

+1

就黎又老一歲

6月18

1213

巴定絲?

12月27

關咩事

2月23 未遇過

一齊去海洋公園

9/8

冇錯，又大了一歲

歲月不饒人

9月1

有冇人係8月9？

生快

0505

年年開學生日真係好撚慘

［member]同你一樣 [/member]

711

sure 你幾年？

0611

0830

1014

我都係wo

98

你呢

個個有女陪冇人同我慶祝

我冇乜所謂呀～

0312

same wo

下年搵你呀

有冇興趣be friends?

31/9

可以呀

留tg?

難得！好似好少人係1130 我識嘅得兩個:

9月7

0903

同伴

個個同學都會話，咁咪好慘囉

27/3

10/10

1001

10月1號

24/10

mememe

22/9

終於見到

好想知同日月出世會唔會性格都好似

我都好想搬出嚟住 算唔算似

巴打幾幾年啊

3月

0731

4月5

96 你呢

tg:hlcc2980

十二月四

又嚟
Btw 28/8

94 巴打你覺得你性格外唔外向

睇人 算內掛 熟咗就唔同講法

我都係超慢熱既人

1207有冇

識新朋友問起星座 成日都會聽到人好驚訝咁講：咩原來你係雙子架

屌 好有個畫面 我都成日聽到呢句

仲有
啲人記自己生日 永遠都會記咗6月4先
有時仲會記錯左6月4
你會唔會

屌 我以前成日記咗6月4 反而我啲fd就冇記錯
你會唔會覺得自己有兩種性格 人前人後可以差好遠

無1月12

4/11🤟🏻

我覺得自己唔只兩種性格
每日每刻都可以隨時變
對唔同人真係可以差好遠
就算對同一個人 唔同時候都可以好唔同
唔知你明唔明

1108

咁多年都未撞過
18/12

4月16

我明啊 你exactly講出我想表達嘅嘢

Yo

終於有人一樣

7/7

3人

0131 無人係

有冇11月1

📅

相認

5／23

5.14有冇？

1019

估唔到可以咁似

1003 🤟🏻

小弟97

有冇10月21

1102 xp

我93

12月11

仲未有28/1

16/4

10月15日

Sameeeeeee

8 of June

0330

12/11

23/1

0919

727

0423

0217

有冇人0303啊

0305

710

1027

726

31/8

我係 1024

一樣吖！終於搵到

16.02

有冇0203呀

10/07

0329

信你

7月4號

HBD bro

0604

19/11
大台台慶

我都係今日喎巴打

20/03

0201

1116

6月7

無4月6嘅

Hi My friend
生日年年都接近考試期

430穿梭機

01/01
係真 次次同人講都唔信

講開又好似係

951213

所以冇人會記得

9月31

same 睇咁耐終於有了

me2

9月24

12月6 從來未見過

122
睇咁耐都冇人係同我一樣

don’t be sad my friend

414黑色情人節

有冇人13/5架？
好少識到人係呢日生日

5月7

差一日,0422

同日

終於有0330

點識法

yo bro 我1995

乜錦岩

96

第一次搵到0330

hi

道不同

2月29日

01/14

12月30日

同一日生日d人性格，思路會唔會好似？

幾年

Same wor!!!
你9幾？

0922

6月9

227

30/10

11月6日

我同你差一日

1月17

11月16

1110

5月25日

0913
識得一個同年同月同日

好

7 Feb

有冇1011?
做左廿幾年人都未遇到同我同一日生日既人

0116

9月3

有冇人1030

0427

好似得好小人

我90

29/2 I am the chosen one

3月7

1210都無

87🙂

1009

0101

0922 too

Hi

0104

Sameeee

12、12

差一日。

碌左15頁都冇5月24既朋友

有無91開學生日既柒頭

獅子

Aug8

咁岩啊

18/6

終於搵到你

1204

525

Ok 冇frd同一日生日

Same here

清明

終於有人同一日

有冇人12月29

三個

0428

1004

0214

1989年6月4日

無呃人

hi 10月21

3個

0218
同波神米高佐敦同日
又喺佐敦番工

0216

222

216

6月2

214

搵到你了 搵咗咁耐

你樓上都係

7月16

係，有3個 好開心 情人節返黎同大家講生日快樂

Here

10月02

Look咗好耐都冇

竟然無1111

好開心 你9幾？

1111

98! 你呢？

1225

1028

0321

1210定1212

利申：1210巴

1113

95

1212

31.9

1111
已經識2個朋友同我一樣～

快d同我講生日快樂啦

多謝多謝

4/4兒童節
但已經冇我份

23/2

同一日呀 2月23日真係未遇過同一日生日嘅人

終於見到人1212

223

0931

0614

終於有1210巴

1212真係好少人。

7月5

我鍾意嗰條女呢日生日

第三個

依個post咁多9月生日
利申: 0105

0616
仲未有

好難得

多謝 有愛

一齊去海馬公園

可惜我唔係你中意既人

差兩日

94巴 你呢

係

有冇 1103

Are you wi

8/7?

睇完全post無1216

0531

我97，巴打幾多？

終於有人啦

我都第一次

1010

19頁都冇人227

感動香港2018終於遇到同一日既巴打

1025

巴打邊年

7月18日

330 here

1217

巴打

碌左咁耐終於有

我媽同你一樣

有冇0311

我都係10月14號

0228

無人0210

同你一樣

0107

呢度都係

0223

1月28

我都係

有人8月9日？

29/10

0302

30/5

0110

919

竟然搵到一樣
巴打90後？

大你少少
可以一齊去嘆d生日優惠喎

9/3

1101

1227

巴

絲

搵極 0228 0229 0302都有
點解無0301

97

就黎生日 又老一年

03 31

626

0913
年份？

0316

1220 真係一個都無

終於碌到有
6月9號

差一日
0106

岩牙

05.26

同一日

有冇1月1

1月定9月

幾多年先

10/9

2月10日

原來禁多人2月23生日😭😭❤️

咩年份

去海洋公園玩

碌左23頁都未見到0615

0927

0610

從來無見過0124出現

等咗咁耐終於有人同我同一日生日

0415

512

9幾？

四個

今年生日終於可以抖下

終於有

重陽

3/16

你好3/16

屌喇聲 終於搵到個一樣

絲打9幾

終於有啦

00

5/1

2002年2月3日

係緣份呀巴打

1月5日？

留tg

10月2日

1月5日！！

終於見到同一日了

12月28日

我都係！巴定絲

一齊慶祝！

你咩年份？

5月12

14/2

0128

我係！！

95 你呢？

你9幾😂😂

00啊巴打

8月18

咁啱
光棍節

😂😂大你一年 一齊慶祝

1011

邊年

1月30

2 月 8 號

我1018 但冇朋友一樣

我 好少撞到

巴打一定係靚仔

有冇624

大家咁話啦

有！

終於搵到

唔係8/7,
係8月7日

終於有了

0912

巴打幾年

2000

大你幾年

唉好想快啲18

13/2

冇5/8？

6月13

碌哂26頁都唔見有7月3

99

好年輕

點解無1119

絲打90後？

慘到

無人10月30

04/06

冇見過331嘅人

98?

差一日

4月24

0422+1

31/12有冇

第一次搵到人同一日生日

可惜依個post完又無得聯絡sad

me 98
唔想20

20咗差唔多成年

生日點過

冇人7月8

0430

12月4

巴打生日快樂

巴打就黎生日快樂

hello,巴定絲? 9幾年?

1020
好似得19 21冇20

0412 碌咁耐都見唔到

11月2

yo man

終於搵到你喇

9幾

咁後生呀sad

咁你9幾

6

咁都唔係好老姐
我有好多年生日都要考試唔知絲打/巴打你係咪一樣

係呀一樣 生日考試勁慘 冇mood考試

12 13

0307

啲人重要因為通常要溫書而唔記得你嘅生日
唯一嘅生日禮物就係考試

試過有一年生日要考試 考試前有班fd買左個蛋糕同我慶生 勁感動

1114

女仔嘅圈子先會咁
男嘅就永遠都係一句生快最多就食餐飯

係有d慘嘅 其實聽到句生快都已經滿足

1013

有冇 1224

28/4

冇追post 唔知有冇一樣
April fools

後日就生日

留個tg be fd一齊慶祝

0413

十月三

920

好快啦

0411

10月7

終於有1011

遲咗一日嘅生日快樂

13/10

終於搵到你 巴定絲？

95呀你呢

4/25

幾年出世？
我95

第一個

14/10

我都係啊

1030

10月2

00 絲

再差一日 0421

我94 巴

1118

03/17

7月1

遲你一日

1109 天蠍

嗚哇 做咩咁遲？
你9幾

小弟到時會同你講聲生日快樂

Same bro

朋友

等你呀

巴定絲？幾年岀世？

7月1日

巴 btw 96年

218

有興趣認識下？ 不過我係巴

係你唔介意就得啫，識個朋友

我絲😂 幾年啊你

30幾頁都無人同我同一日
有無人11月5號

Tg la bro

碌哂咁多頁都冇Aug19 咁少人既咩

屌 入左咁多次呢d post
終於見到有4月15

真係無人415咩😂😂😂😱

網上同現實都冇遇過 反而有兩個4月15既fd
你識人係415?

4月16先岩

嘩～～～
nice to meet you

嘩屌 終於見到個同樣既

介唔介意講咩年 睇下會唔會咁岩一樣

咁細 我95 見你講雙魚 傾下大家個性格係咪一樣好冇 睇下係咪真係咁準

見到你開po叫小弟都知 真係想傾下

我21，可以去海馬公園

219

終於有人係11月6日

我都係呀 hello~

Me too me too ar

你幾大

97 你呢

1226

0113

上邊有0526又有0528
係無27

9幾年？

7 April

仲以為有可能係同年同月同日添

0511

聖誕

0520

18/3

1 October

10/15

生日快樂 ，我都喺

天機不可洩露

仲係冇616

SAME!!!

一樣！

終於搵到一樣

咁早醒阿

1125

美國撚

碌晒成個post都無人
1月2！

真好 可以岀去睇下個世界

同樣都係色弱

一樣生日一樣色弱

2月6日

其實1122都幾特別

絲打咩年份

利申有J 92

0705
有既say個hi 做個fd

今日 10 月22

0711

爬晒成個post都唔見17/8.

same 我96

1012
上上禮拜五

有緣

終於搵到啦

9月3號既朋友

你都係?

多你一日

仲未有3月13

11月21

終於有個同月同日 感動仔

我都係 生日快樂

1月2

冇人1月14

碌哂個post都無人7月14
有無人係新暦7月14號生日啊喂

留低tg

76 成日比人笑

睇晒30幾頁之後 我確信我係孤獨嘅

u too 我第二年係英國過生日

去咗邊度慶祝呀

2月3日

怪吾到有時差

唔講 驚自爆

0124

係呀9月3號

1222

CLS😭點解睇左咁耐都無人同我一樣420😭

咁耐都無1016

上面有喎好似

1112

Me too

同另一個同一日生日嘅飲茶就算

忙到仆街 生日都要寫lab report

Me 419😣😣😣

36頁一個都好 等多5頁冇自己收皮算

*都冇

好似好多巴絲都係呢日生日

終於搵到1103既朋友仔

我都係喎

我1月1都冇

冇10月22 ？

終於搵到！一樣

每366個一定有個撞生日
搵到人生中另一碌棍

same!!!